軍政府每次都係度自我實現場景

每次搞到個場面亂晒大龍
然後就話好亂要清場